[空氣清新機] 求推介 邊部空氣清新機好 ?_?

成日都鼻敏感 對眼又紅又腫
已經全屋瘋狂清潔抹塵 換床單勁密
都冇幫助
頂唔順想買空氣清新機 巴絲有冇推介

同你一樣

IQAIR
有買貴冇買錯

Hitachi

揀有HEPA嘅，同埋大牌子將來易買fiter。

用緊dyson hp03 普普通通

最好買3M紫色濾網裝落冷氣到

外加濾網阻住索風，勤洗格塵網好過啦

wynd

去豐澤睇，應該好多選擇

有幾個鬼佬係淘寶賣diy 套裝
$300 效果好過幾千蚊果d機

同求
擺喺枱
3m filtrete定sharp?

豐澤techlife好似有d空氣清新機賣，之前睇落幾型

千祈唔好買Luva Pureair Plus, 百老匯係咁推 但廢！

留名，想買部細細哋嘅

請問有無link

【DIY自制空气净化器 适配小米过滤网滤芯静音风扇增强版除甲醛雾霾】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ZSKYbSPAdIK￥后到👉淘♂寳♀👈

【哈罗菲特静音风扇米桶滤芯自制diy简易空气净化器除甲醛烟味小型】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥d7jzbSlas2N￥后到👉淘♂寳♀👈

【IAQ过滤网HEPA滤网DIY自制雾霾PM2.5空气净化器配件散装滤芯】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥3nwHbSlZKSJ￥后到👉淘♂寳♀👈

thanks ar

感激